# README.md

Коллеции

TypesArray

Имеют постоянный размер - двоичный буфер данных
ArrayBuffer - 32 бита
Эта колекция предназначена для выравнивания значений
под 8/16/32 разрядные целые числа с знаком и без.
Это позволяет намного проще работать с большими данными (видео например)
При переполнении знечение урезается (см. тест 5)

Map

Карты. Обычный массив не позволяет использовать для ключа нестроковую константу,
поэтому на помощь приходит Map
Обходной вариант с массивом - создать 2 паралельных массива с ключами и значениями (плохой вариант)

WeakMap

Имеет только слабые ключи, а не их значения (см. тест 12)
В отличие от Map который держит и ключ и значение
Но WeakMap распределение памяти GC устроено лучше за счет такого связывания ключей

Set

укальные значение добавляет одинаковые не запиывает
ключом является значение
можно добавлять приметивы

WeakSet

слабое связывание
нельзя использовать приметивы (number, string)
нет ключей
Добавлять ТОЛЬКО объкты